(保險) 係外國想返香港，但怕班機delay/cancel, 點買保險好？

身處澳洲，已經對香港發出咗旅遊警示， 我點都會返香港，請問保險應該點買好？

好大機會唔保，問清楚先好買

要睇番咩顏色既旅遊警示 如果你旅遊保是未有旅遊警示既時候買就可以買
一段如果cancel同delay都有得claim既 要好睇當時情況嫁

重點 記住果澳洲買旅保 唔好係香港保險買旅保呀 因為香港旅保係包你香港機場起飛的

我都睇到香港果d唔受外國起飛，依家搵緊澳洲公司，不過屌，AAMI又唔受非本地居民

哪 呢層我又真係唔係好清楚可以點買bor 幫你問下呀 不過你係回流番黎 還是旅行呀？

做野

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD US TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. HK IS NOT CHINA

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

咁姐係你黎香港做野 之黎就過番去？ 同埋你係咩身分黎？

me too 我都喺澳洲 黎緊返hk
錢唔係問題 反而係驚返唔到黎或者之後返唔到澳洲